Etoro: Removing access to copy services

we will no longer be able to offer you access to our copy services as these products involve contract for difference (CFDs).

史戴夫係咪無得再跟單

利申未用過

呢個唔係佢selling point咩

屌 copy緊要停

唔係無得跟單，只係唔可以有商品、外幣同short

不過無得玩CFD係咪等於無得再槓桿？

//From today, 10 September 2020, you will not be able to open any new CFD positions. You have until 30 September 2020 to manage any existing CFD positions.

If you sign the eToro UK T&Cs then on 23 September 2020 we will convert all non-leveraged long (BUY) stock and non-leveraged long (BUY) crypto CFD positions, and all non-leveraged long (BUY) ETFs to real assets.

On 30 September 2020 we will liquidate all copy positions and all CFDs which we cannot convert e.g. commodities, FX and all short (SELL) positions.//